{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2682092192/sogcho-sinabeulo-sogcho-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698431980648&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320870764&selectedRatePlan=387378895&expediaPropertyId=83784131&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 시나브로"
    },
    "text": "束草シナブロ (속초 시나브로)\n束草シナブロからは車で15分以内のところに雪岳山国立公園もあります。 こちらではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 36個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "束草シナブロから雪岳山国立公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "束草シナブロから雪岳山国立公園までの距離は車で15分以内です。"
        },
        {
            "question": "束草シナブロではどのような無料特典が提供されますか？",
            "answer": "束草シナブロではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "束草シナブロのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "束草シナブロのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "束草シナブロのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "束草シナブロのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "束草シナブロの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "束草シナブロの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "束草シナブロ周辺での新型コロナウイルス感染症への制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、現地の規制をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "束草シナブロの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "特別チェックインの場合は、事前に宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。予約確認メールに出ている連絡先に連絡することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "束草シナブロのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "束草シナブロではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "束草シナブロではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "束草シナブロではインターネット環境はありますか？",
            "answer": "束草シナブロでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "束草シナブロには駐車場はありますか？",
            "answer": "束草シナブロには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "束草シナブロのその他の特典や施設について教えてください。",
            "answer": "束草シナブロでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 572
    }
}